邊隻貓窩最好用？

隻貓貓唔困竉之後唔知買邊隻貓窩俾佢好

紙皮箱

買幾靚幾舒服都無用 佢會訓你買貓窩個膠袋

我兩隻都唔like

真係睇緣份
我買左3個， 佢地只會訓死2個，第三個完全唔會用

我個隻鐘意訓地下
如果真係要買 就買無蓋既 望唔到周圍佢會無安全感

你講得幾岩

我前後養過5隻都熱愛紙盒
啲貓窩買返黎做擺設

你張床

最正係咁

邊到有得買

我個隻調返轉。一定要有蓋既

你買到貴一貴返黎，佢都係訓個窩上面/個包裝

我果隻好似都係

上網/寵物店/去旅行都買過
可以拆開機洗果啲方便啲

紙皮箱，加一兩件你既舊衫

梳化